如果你中左八千萬六合彩，你會捐幾錢出黎？

真心想知🤔🤔

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

下
點解要捐

毅進星 100

最少一半

請你叫高級雞算唔算捐？

講緊星火呀

我會去搵牙現

算
我要叫十隻

六千萬

一半買起jen jen
一半買起牙現
雙飛

移民 吹咩

但係單飛係咪會出名啲？

佢兩個本身係我老婆
仲買咩？

兩個笑話都咁好笑

100

諗條柒咩 都唔撚會中

一半

1/8送走屋企人
1/8星火
1/8軍火
1/2軍隊
1/8立國

九千萬

30%買軍火

5%請人教用軍火

5%捐星火

5%請身邊最親嘅人去環遊世界
[因為唔想見到佢哋受傷]

10%每日煮足料飯菜免費派俾學生手足食

10%自用

淨低35%諗到再講

屌好似要收博彩税

我諗真係有連登仔中應該一蚊都唔撚捐之後變藍絲屌柒人點解搞搞震搞到佢無得去邊到邊到食飯，去邊到邊到玩

一蚊都唔會捐

博彩税

1萬

我認係自撚獅，最盡捐二千萬。

收息

個個月捐

捐5百萬剩低返美國做二等公民

拎出黎專做黃絲生意專請義士。

捐錢送牙佳去台灣

全部買樓自住又得畀手足做安全屋又得

唔好FF 啦，呢啲擺明造馬洗黑錢呃廢佬嘅嘢。

除非喺外國中，交埋稅得返5000萬到咋

唔洗交稅

中都係我屋企廢老中

佢會一毫子都唔捐

可能會上大灣區買樓添

睇下買起何妖後淨幾多

捐曬去前線抗爭

買起晒三萬隻狗唔知要幾錢

唔識呀嘛

唔會要

識唔識架 比你個數已經扣晒稅 係實收架

我想屌janice man & 陳瀅

六合彩內定 呃人

劇本正常係咁

囉6000萬出黎買嘢

我點解要捐。

呢個係憑我本事贏來的8600萬

點解要捐

屌你老母🖕🏻

中咗八千萬 唔反共了

捐比邊個先係問題